[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(126) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(111) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(112) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(113) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(114) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(115) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(116) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(117) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(118) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(119) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(120) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(121) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(122) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(123) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(124) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！之 新年快樂！] 台劇 想見你 映後討論(125) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

嬿窩電影提供：

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

消失的情人節

怪胎

無聲

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

天堂的微笑（全劇完）

粉紅色時光 （更新至#10）

戒指流浪記 （全劇完）

比賽開始 (坤達/綜藝) (更新至Ep08)

開著餐車交朋友 (綜藝/黃秋生) (更新至Ep04）

Nplm

會濕果下奇怪

一齊屌唐僧先得

幾時

後日@盧耀

最佳1001

對對對

17可以一齊屌

老周係米真係咁勁?

以前覺得曾愷玹好靚

16

太早淡出

一齊屌爆佢老母賀我初七返工

17唔得
時空錯亂
即係星期二

咁大結局係咪18

妖話連播兩集

17點名區

16號星期二點名區

秋生d普通話係劇好過而家

秋生

兩日都得

可能練咗好多次

不能說的

他們抽煙

壞人

你唔食我咪唔搭囉

睇緊唐僧好心疼若雲

原來 彩虹 都有係套戲入面

妳要離開 我知道很簡單
妳說依賴 是我們的阻礙
就算放開 但能不能別沒收我的愛
當作我最後才明白

頭先冇加入一齊屌

好好聽

真的
最尾個

好傻好傻好傻

啱啱唔得閒

我諗我最中意既周董曲就係彩虹

邊度有彩虹啊你話我知

唐僧拎咗人最寶貴青春時間好嬲

擇名

可唔可以比返個願望我

好耐冇見呀肺

有冇一個口罩可以俾我

杜哥

想知道肺巴食咗d咩

想知佢有冇嘢食

套戲概念係好
但係有bug位

一起長大的約定 那樣清晰 打過勾的我相信
說好要一起旅行 是妳如今 唯一堅持的任性

就算想見你都有呢啲戲冇計

聽晚 嬿窩電視台：

20:00
木曜一日北海道導遊

聽晚會照開住打牌

但係杜哥 見到佢既?

咁早
兩集？

後面會唔會有解釋

對呀
睇完瞓

後日返早嗎？

好

喺

慘 老母當佢痴線婆

好難信

霍格華兹咁

辛苦了

同等一個人一樣

真係

冇野啦

原來係計小雨第一個見到既人 先見到佢

kiss果度係杜哥見到佢 周董見唔到

呢套每次睇到尾周杰倫彈琴個到都會起雞皮

呢次成功已經係奇蹟
第一眼見到就係台上既周董

戲劇效果

即係圖改液係最大bug

真

琴譜又係天意

之前去過周杰倫間餐廳
仲有放個琴係到
上面寫住 請勿亂彈
以免被送回20年前

呢啲真係少誇張

焗住懶係唯美

想返20年前

最後都叫happy ending

句野一定係1999年前已經係度
而唔係果時先會出現呢句野

你好似未出世

可能老過你

呢套戲好好睇
又甜又虐心 ，亦都係第一套接觸既穿越戲
早期好浪漫 ，中後段第一次睇唔太明 。原來用左好多拍攝手法 代表2個平行世界不段改變
到最後杰倫彈琴 重新認識小雨

你地真係睇左

早
nplm

我鍾意夜曲 特別係個intro

早

我鐘意晴天

啱啱google完 發現執左

個結局

問點訂閱中天yt
收1450

又要出發拜年

早，最近心情ma ma，所以無上水。
祝大家日日是好日。

toem(老朋友)

早
祝肺巴你日日都開開心心
心情快變好

典解新年都心情麻麻？

惡撚到

我都唔知啊，心情有D低落咁。

多謝！

午
希望大家無煩惱 開心過每一日

奸角confirmed

佢可能真係壞人
最後

好期待

祝你食到多啲好食嘅牛腩

哈囉

心情唔好都要記得俾飽飯自己食啊知冇
我地一定支持你

好驚

祝你靜靜地贏多D。

我又覺得唔似
睇佢個樣佢會唔會係一開頭好憎人類嗰啲神
但後未又被人類感動到

那麼老土

Hi！
我日日食好飽！

但我希望佢係真係奸角

Sam

笑左

今年真係好多期待

好想俾佢蝦

好想俾佢瘋狂咁鬧

我睇到一半笑左
我係咪抖m

係
佢係抖音
你係抖m

快啲同我開年

係龍門嗌咗嘢
等咗30分鐘
冇師傅翻工
出餐好慢

到咗啦 我杯檸茶

急屎添

角色應該同班長 一正一反
唔一定叫奸 而係兩面鏡黎

親人類同憎人類

我覺得佢係一個比WARNING 既角色

叫人類唔好再講大話

啱 認同

好想快啲睇

咁多宣傳

希望到時真係好睇

fing 甩個頭

對面遲嚟個果人都食緊
等到食到下午茶

餓了嗎

惡姐姐

庸俗！

Makakilemed kita

你嗌咩要等咁耐

好似佢代入2隻主子咁望人類

盧耀俾人鬧

仙講得幾好

宇真

開年

有話言天分

又打熊仔

我代Toem懲罰盧耀

同杏仁一樣

你又喊又笑
咩事

叫toem嚟搵我

要啦不過搞盧耀之前要搞掂咗芷涵先

跟呀婆擔篤尿

我已經解決咗佢

連動作都一樣

@小朋友

又有刀刀
正正子

尋晚食咗串燒今日買咗枝分解茶清下

打牌未

我喺開心鬥一番嗰個app度破咗產

再開多個ac

係
我喺個app度食多幾次糊先同你地打

未，出咗街再夜啲先打

你還有信用卡

笑左
down另一個app

@啲唔上水既人

無人？

嬿窩影院：

2/18
親愛的房客

2/25
同學麥娜絲

2/21開始
嬿窩逢星期日 22:00
直到最終回

我們發財了都幾好睇
雖然我係咁飛

我聽日播到嘢
幾點得閒

btw 點解無神啲賀年片用聖誕歌

我都有留意 笑撚咗

聽日連播兩集3.14

我今晚睇翻15先

唐僧
有啲唔捨得圓圓

支持

聽日一齊睇

有冇人聽睇大稻埕

我仲未睇

馬浚偉長年累月受樓上單位噪音滋擾 報警無用循民事訴訟尋求解脫

之前兵工廠是咪俾人騷擾

要好專心睇
啲台語

今日嬿窩電視台休息一天

聽晚：

21:00
愛的3.14159 #16

22:10
愛的3.14159 最終回

神器

休息

可以啊！忙完了

盧耀累了

辛苦播放師

要見子涵

日日見啦

日日對住仲唔夠

可能係咁嘅樣

大家都好想比佢鬧

21:30 先播得唔得?

可以

你咩事

你又咩事

想俾toem瘋狂鬧我

無人同我過新年又無人同我過情人節
好羨慕你

關心你

唔知咩叫情人節

你好囂張....

早巴嘅愛

你究竟咩事

咪係

2/21開始
嬿窩逢星期日 22:00
直到最終回

即係又由1開始做?

不是 跟台視live

以晴冇乜傷心樣既

表面做出嚟？

土城搭的士搭到去新竹個滑雪場 CLS

咁似杏仁 打隻熊好cute

比佢罵到笑點搞

可唔可以俾佢打埋

貼9埋嫁妝比佢求婚

呢兩集係咁豆奶

同愛重來有得fight

好慘然後唐僧條撚屌個樣勁唔情願

不嬲唔情願 三年空窗期攝時間

當人係咩拎咗人最珍貴嘅時間
真係又食又拎

真係對若雲好唔公平

其心卑躬屈膝

即係猴子計第17集瓜左

佢毫無悔意呢下先嬲

仲覺得若雲逼佢咁

佢從來都冇打算同佢到最後，憑咩話人

原來套戲即拍即出

2018年9月29日 第十一集
9月21日 雨薇生日果日先拍緊

笑死
仲有Pay me

早
贏錢

返去瞓覺早抖

今晚

21:30
愛的3.14159 #16

22:40
愛的3.14159 最終回

成個嬿窩都初四咁嘅樣

上年的2月16日
中視播出 想見你 最終回
平均收視 2.46
女性25至39歲收視4.65
全國同時段節目收視冠軍

原來已經一年

日日都係咁既樣

上年好辛苦咁搵Live

呢2日wfh 未喊得出

笑死

有得wfh好好

隨時冇㗎啦

有心理準備下星期一全面恢復

3月啦我估

咁樂觀

出咗下個禮拜roster

辛苦您

我呢度冇消息就係好消息

屌鳩唐僧老母大隊集合時間係9點

支持支持

排隊

對呀

原來您係追live㗎

上年呢個時候先開始睇第一集

可惜嗰陣未有嬿窩電視台

嗚

唔緊要
宜家有都唔遲
一齊追佳嬿之後嘅作品

大結局係

哇一定好難忘

睇到啲重要位load唔到

咁咪好崩潰

我飲過一次咩草莓石榴
我frd都話過炭燒奶茶幾好飲

竟然第一次就買到好飲嘅
我次次試新嘅手搖
都係要伏幾次先會買到好飲嘅款

佢出名芝士奶蓋

好怕試新野

她們創業的那些鳥事 （更新至#06）

我覺得還好茶底有啲淡，第一次飲嗰陣仲熱凍掉轉

試伏

要有勇於試嘅心態

咁功夫茶好似係水準最穩定

最多中咗伏唔食

我好鍾意試伏然後後悔

21:30
愛的3.14159 #16

唐僧大軍全面進場

我會嬲爆
最憎飲熱嘢

芷涵會幫你執手尾

你咩事
你又咩事
你究竟咩事

早幾日又食咗伏黃店 ig啲foodie究竟收咗幾多錢吹捧間鋪

我明有foodie去tasting 真係會質素唔同好多

其實我知會有落差 但係佢唔係呢啲咁簡單，係連一般屋村嘅level都比唔上

準備好
得一集？

兩集

咁嚴重
咁真係好差。。。

我嗰日得8度想飲熱點知佢畀杯凍
不過嗰日我返office就由佢

你脾氣真係好好

黃店永遠要抱住中伏心態食，心理先平衡到

全面進場

如果唔係黃店就叫佢換架喇當畀次機會佢

等禾930

屌9唐憎係咩事

聽晚 嬿窩電視台休息一天

星期四：

21:00
小資女孩向前衝

22:00
親愛的房客

00:00
比賽開始 #09

呢個 比你都會嬲啦

小資
完全忘記了

稍息 同 鳥事 都未播

嬿窩電視台會減產

屌唐僧係正常人都有嘅反應

一入就小幸運+佳嬿結婚相

好撚正
片頭同過場都整
多謝盧耀

見到佢地咁幸福
自己都好幸福

宇真明達

真的

一開始就可以立刻屌鳩唐僧

賣樓業配

屌呢幕

又業配

佢係邊拍邊播

乜撚收留

所以啲真係好食嘅黃店永遠都book唔到/要排勁耐

原來玖心都係影后

好多劇都係咁
所以好欣賞三鳳用幾年時間
去設計一套劇
諗好晒劇本 所有嘢
拍完 後製完先播

佢童星出身

點解要用收留呢兩個字

呢套係好誇張

差一兩個禮拜

其實算係

可能就係咁
後面咁多業配

日劇多數都邊拍邊播 不如話我好唔鐘意夏天熱到死但煲劇見到佢哋著冬天衫

樓業配有咩可能唔係好近期先做

一次性

有BUG

仲住酒店既?

當若雲冇到？？？

話中有話

好似一直都係

佢都無搬返猴子到
暫時

個仔冇大個既?

你當佢大嗰咗就得

西門町有間滷肉飯加蛋好好食
天天利

咁撚離地

呢個bug大啲

柒婆嚟

不過幾叻
呢幾句表現到佢大個左

係朋友先好

其實都真係幾驚
好似隨時都會無啦啦死咁

真的
最驚就喺突然

真不過都要有心理準備

屌呢個老豆管太多

傳統老豆

打牌

若昀好到仆街

好想打鳩唐僧呢個食屎狗

今日飛住睇到三十幾集

我飛住睇到八十幾
佢地條線好睇
江家都好睇

屌佢哋兩個扮乜春朋友

大家準備可以準備刀了

要個仔教追女仔

做乜鳩

佢點生到仔架

有冇人想知

無

冇

都唔係真係咁追掛

爛招

政治聯姻

好撚尷尬

講到了

型佬樣毒撚格?

呢個珍珍真係

呢條女

懷疑飲呢隻豆奶會智商下降

郭郭郭

笑撚死

廣東人...

我以為想幫佢

大家準備未

達達真真
冇睇青春之泉條線

牛排

可能係智障先飲

好想去煮麵食 但又怕miss左啲野

全劇嘅人都飲過

唔好去住

呢套戲啲男仔咩料

記得加牛排

熊貓啲反應完全呃唔到人
唐僧真係智障唔係假

水波蛋

睇達達真真同Tim個兩條
我都無 你第一次睇？

所以上到編劇下到角色個個都智障咁款

有牛肉
但煮撈麵算了

無限拖住若昀嘅感情.....

呢條仆街真係光明正大精神出軌

圓圓都好難做

圓圓只可以隔開佢同無限嘅距離
喺無限唔敢認自己感覺
又拖住另一個女仔

圓圓識做 但無限唔識
又想好似以前咁

佢仲愛唐僧，又明知唐僧一樣，又唔斬斷唔承認
兩條友仲要咁明顯中間夾住若昀喺度

究竟佢有幾唔了解若雲
先要人地講埋出口

所以圓圓驚再發生多一次
唔只驚家人...連朋友都做唔到

佢冇打算了解過佢點解中間會一齊到唐僧嗰陣係諗梗乜，編劇冇撚提過就飛咗

要寄刀片

編劇都幾撚痴線，呢個過場最重要改變完全冇提
成套劇好大一個瑕疵

哇

走了

如果喺因為若昀一直對無限好好
守住佢身邊
所以無限決定同佢一齊
咁我都唔知無限個腦係諗咩
同埋編劇個腦諗咩

係
之前剩係喺youtube睇過佳嬿同達達嗰條片

你當佢心靈需要慰藉

見你叫宇真以為你睇左先改

九成係

應該係 當水泡

個撚屌編劇應該當初冇填過呢部分，淨諗後面點樣安排啦
呢個設定同成套劇人設完全唔一樣，走撚晒樣咁

唐僧個設定唔會係咁㗎喎，如果唔係當初熊貓拍拖嗰陣佢就應該同咗若昀一齊啦

呢幕！

條仔係咪應該要出去殺停呢

佢諗住唔會再有機會愛圓圓

佢自己好想知..

頂 佢係咪同緊梅心講

阿明

所以就由佢女朋友喺度聽危機處理0分

唔係咁若昀唔會自己讓愛
唔係收唔到科

無人應佢都可以繼續講

佢以為入面果個係阿明

最無奈喺若昀...

仆街唐僧跣鳩熊貓hurt自己女朋友賤撚到

而家講

咁佢以為一定係佢黎

咁佢真係一個大仆街

而家先講
你拖住人幾年就....！？

你當佢係至尊寶

頂你
其實唔係你地有問題
係你有問題

我都憎佢憎到仆街

佢地之間真係有問題既
但係無限一直逃避 得過且過係最大問題

最大問題係唐僧條女唔喺度你想聽咪聽，你想上埋床都得，你瞞到條女一世都冇咁撚賤，但佢當住條女面慢慢聽冇反應呢下先仆街畀條女聽到晒所有野

跟住.....

有名無實既女朋友
佢都無在乎過若昀

完全唔覺佢有愛過若昀.....

Next:
愛的3.14159 最終回

馬嬲走了點解唔係唐僧

若昀呢

有冇一個good ending畀若昀
唐僧條仆街憑咩大團圓結局

都算喺good ending

個ending有佢已經係bad ending

唐僧仆街程度同香港黑警有得揮

建議唐僧改名為黑警

猴子真喺好好好好好

馬嬲咁有心思

留錄音帶係最殘忍嘅事

刻在心底的聲音

唔係嘅，有啲說話講唔出口，特別真心話

若昀

係咪傻架佢

嗰陣ptt好多人都屌無限係渣男
支持白總

鍾意咗佢就係最傻嘅事

♾️真係垃圾嚟

笑死 佢又自己幫我換咗emoji

人又好，有背景，有錢，包容
我屌連登仔遊水排隊埋單都填滿成個東南海啦

真證明大家睇嘅都一樣

連登仔淨係要佢.....

可惜唔夠圓圓靚

呢幕

連登仔會要佢做老婆

佢係靚但唐僧係仆街

好撚仆街白總就啱啦

呢幕嚟了

霸氣

若昀黨

我屌鳩柒佢全家，希望佢下世做狗畀狗屌

主席

仲要shift番話若昀唔啱

有的人說不清哪裡好 但就是誰都替代不了

笑撚咗，佢老豆最唔啱就係啲精冇射落牆到

佢自己又燈蛾撲火

咁長情做乜
到頭來咪又係自己遍體鱗傷

但如果無限無接受若昀
就唔會有呢d事發生....
明明唔鍾意又要去拖住人

🚮🚮🚮🚮

呢句係正

之前睇到十幾集
跟住停咗冇睇
近呢兩日先睇返

唐僧梗係唔後悔啦又食又拎咗人幾年
佢講完唔面紅呢下好嘢李家超嚟

渺小的自尊都快要拋棄

我都係 一追追左勁多集

都唔係既

晶晶 - 九十八次

紫霞 - 七百八十四次

我對你付出的青春這麼多年
換來了一句 謝謝妳的成全
成全了你的瀟灑與冒險
成全了我的碧海藍天

屌唐僧真係一個大仆街
編劇有冇同唐僧做過愛

你覺得佢有愛過若昀？

岩岩都想po

劇情唔show出黎姐

他不是趙無限

但圓圓嘅位置 從來都無人可以代替過
咁對若昀唔公平吧
雖然愛情無公唔公平
但佢一開始拒絕
就唔會傷害多一個人

咁佢真係成世要做唐憎

猴子的話！

好似有三個編劇

佢大學明明拒絕咗，因為佢知自己鍾意熊貓
明明分手後情況冇變，但編劇硬要整到佢哋一齊又唔解釋，咁唯一合理推論就係唐僧就係變成咗一個大仆街

無限究竟幾差先要由個死咗嘅人提番佢轉頭

估唔到猴子個角色係咁大作用

唐僧玩唔到三穴齊發淨低嗰個玩咩

瓜咗都有用過無限

佢如果識諗
一開始就唔會咁

分手情況其實有變

佢認為圓圓唔會再愛佢

你同若昀分開
圓圓就要同你一齊？

佢呢啲就嚟生仔都要人喺隔離提佢點樣插入嗰啲嚟，根據劇情應該得返玫心兩公婆做到呢個位

珍

拖咗咁多年
連累埋咁多無辜
你分咗 就一定要同你起埋一齊？

佢好似覺得自己想點就點

唔認同喎呢個位，佢唔認為熊貓鍾意佢呢一點同佢當初拒絕嗰陣情況相似喎。而關鍵係佢拒絕背後嘅理由係佢鍾意熊貓，除咗呢個關鍵位有改變，唔係好難解釋

條友真係傻撚咗

編劇想佢掂咪掂囉

武漢肺炎

垃圾係咪有話過自己放低左過去
我唔太記得

圓圓講佢一直擔心嘅嘢

或者phase 2尾 諗住再唔會有機會
當還恩比若昀

佢應該包埋自己放低喺堆填區火化算啦

而而家有機會梗係為自己

所以呢個轉折搞到唐僧咁多人屌真係編劇責任

笑撚死
應該撒灰嗰個係佢

耍無賴

編劇話性騷擾喺呢度合法

呢兩句叫解釋左下

王子公主

早巴癲未

啱，佢兩個命中注定得到愛，若昀就應該係賤種要被佢哋撚

未唐僧都肯同班編劇3p，佢應該得到嘅回報

星期日

22:00 天巡者 #17
跟台視Live

都喺有雨薇

不過如果現實係咁

周邊都係預唐憎會比人話係賤男

別融化了眼淚 妳妝都花了要我怎麼記得

暫時雨薇救嬿窩？

永遠都喺佳嬿同達達

五呢

睇我們發財了

記得你叫我忘了吧

但成集睇晒？

呢套劇個編劇光明正大整個賤男角色做男主
寧願好似啲on9偶像劇咁仲好

未諗 過兩日再post

從第一天就冇愛過若昀

我講笑

感受到唐僧威力
你哋推咗9頁

呢個業配

下個月係時候再播想見你

58萬...

唔洗問呀貴

58萬坪

貴到

賤種唐僧抵佢做孤兒係我知道個仔將來咁仆街都唔撚要啦

經紀木曜出現過

係咪一日屋簷下個到黎

懷疑啲數字係咪鳩噏

係

你睇到條仔有幾仆街就知點解有9頁

一集補番曬十七集既咀

前啲聽到個個睇戲地方就諗起木曜

快得太緊要，趕收工咁
隻戒指就咁塞上去就連求緍都慳返

有冇諗過你地幸福嘅背後係犧牲咗幾多人嘅不幸同無辜

要兩千
580000 x 35

好感動嘅喺
現實 圓圓幫佢地4個人
仲會成日出嚟聚
幫大家過生日

以晴

好過跳老尷舞

呢幕 其實我覺得有點無謂

一見鍾情？

編劇: 冇所謂啦其他人喺套劇係賤種，配合主角就夠

若昀出現嘅方式

都啱，畀個編劇搞兩搞一陣唔知變乜劇

編劇大人有大量有幾秒出鏡
希望佢來年全家身體健康
寫少啲劇

下車刷卡

聽晚 嬿窩電視台休息一天

星期四：

21:00
小資女孩向前衝 #23

22:00
嬿窩影院：親愛的房客

00:00
比賽開始 #09

笑佢嘅人
變成一世嘅朋友

呢首歌好岩宇真同明達

白總就咁用完即棄
神編劇

瞓了
各位小嬿子晚安

辛苦盧妖了

安

早抖辛苦播放師

好唔好睇？

藍條恤衫既圓圓好似冇出過場?

呢套劇真係畀盡3/10

早抖
感謝你
辛苦了

你俾女鬼橋仲高分過佢

我淨係睇佢兩個同埋史經理條線
有時佢地成家人一齊都會略略睇下
好睇 睇到好心痛

尾2集係0.5/10
除咗嗰2集整體都有6-7分，但尾2集破壞太大

係咪返工嗰陣可能cut咗

聽日開始睇
我淨係睇過柯達精華版

坐私家車

應該cut左

雖然知結局同有睇精華版
但心情都係過山車咁

原來個盤好撚遠
樹林站仲要行十幾分鐘

下次妖可以播

如果劇入面講嗰啲係真，應該係想喺嗰邊發展新社區，捷運延伸線將來都要起

萬大線
輔大通土城

劇同佢宣傳得唔係假

呢啲業配入劇效果對睇開港劇真係麻麻
特別係房地產同大型樓盤
target audience唔太對應

純粹想出個名 話人知有呢個盤

放落廣告仲好善用廣告個效果會更大
都幾多洗腦成功例子
台灣有coin master/香港有永明金融

呢集好好笑

雪莉
珍妮佛羅培茲
你剛攻擊我的coin master村莊

你大老遠跑來就是為了我攻擊你的村莊

睇左兩次

應該係去拜鬼哥

五個月了
其實有陣時諗當初小鬼同達達一齊選小隊長
之後一個入咗玩很大一個入咗木曜
明明大家都發燒得好好 人氣大咗咁多
點解個天

最後竟然係你地睇曬先
我都冇時間睇

點解個天要帶走一個咁好嘅人

修分完成

好彩冇開黎睇

睇緊新劇本就係準備拍新嘢

佢好似話有電影同電視劇

尾2集未睇

邊似36...

之前有條片佢話拍電影
唔知係咪海霧2

佢頭髮好柔順

26

filter

情歌2

1呢？

依個新年假支那啲戲院收入好似幾勁
咁究竟情歌上未
我本來以為支那未開翻戲院

快啲睇好好睇

快啲睇

有女就得

但唔要唐僧
搞到結局啲甜蜜畫面冇晒癮

期待

..........又要喊

已dm屌鳩佢老母

抖唔夠一個月

佳嬿

咁應該由排都唔會有小佳嬿同小達達

佢可摸耳增肥

機會渺茫 除非有意外發生

我們發財了劇透gif

話唔定出年真係有呢

期待現實發生

好期待
覺得佳嬿達達真係好似宇真明達咁
好好睇

會開心死

今日冇電視台

今日休息

冇電視台嬿窩就...

缺鬼

新一年的第六天就

所以大家要唔要一齊傾下偈？

歡迎

傾咩

我睇咗藍可兒第一集，想睇嘅可以唔使睇 講嘅野都幾廢

搵人搵啲嘢傾下

我都睇咗第一集
其實係裡面啲受訪者講到懶恐怖咁囉

但出面好似有人講話精神病描述狀態幾寫實

琴日先同fd講話想睇

既然大家有興趣睇藍可兒documentary 係唔係平時都有睇講懸案既YouTube channel？

2200播小資 自己埋位

睇另類docu
Air crash investigation 同 Seconds from disaster

有電視台

早排電視台有播

謝白元

好同意

冇睇晒

我隨心加密
鍾意幾時加密就加密

任性
但我鐘意
仲未食到你

今晚播23集最精彩個集
會唔會冇人睇

返緊屋企

有人

2200
小資女孩 EP 23 24

報名

快啦 三缺人呀 想點

交畀你擇名

to 老妖

佢話15分鐘冇人join就會自動解散

可以可以
咁到時我再開房

點解假期咁快完........

睇唔到

需要我的陪伴嗎

聽日

但打一陣又要瞓

要

可以
不過我要夜晚

唔緊要嗰一陣已經好多

咁早巴同白元睇
我陪你

但芷涵會唔會鬧我邀請你
定我要邀請埋佢

邊個嚟？

咩事 突然開房？

可唔可以睇完小資先

我意思係 突然開我join唔到

未開
睇完小G仙開

我寂寞寂寞就好了

無人知曉～多美

Twitch search chanwanyu

睇番 茶余先

唔係john唔到星期六果集

你就不要想起我～

哈哈 播一集TGOP 先

你還是要幸福

酸民的經典語錄

管人生還會 有多少無常

不是你我不會 懂世界有多大

隨便我 變成一粒塵 還是一顆星

Ep23

咁快

已john

返埋聽日放大假

呢條仔有用過唐僧

所以小G完咗 我再開 就差唔多
冇機會比大家走佬

準備復活節拎

頭先首垃圾歌我冇咳

切腹

We dont know much about them, but we’re sure chanwanyu is great.

wanna be famous？

About嗰到

錫錫

其實係余祥銓好笑好撚多
綠茶都係麻麻地好笑

一齊啦 錫啦

都係鐘意好萌環環多啲

條仔識溝加埋咁靚仔
贏曬

唐僧係揸成手好牌鳩打嘅人

好激

出銃俾人

好萌同環真嘅溫泉飯店

要三家做畀佢先食到糊嘅人

做咁耐牌 食雞糊

杏仁有鬚

邊有可能27歲

HTC真係好用舊fans

美人

係喎 當年已經26、27

完全唔似

17就差唔多

逆齡

佢專登打扮到冇咁妖

以前用LG

我用Sony

引到啲妹妹用 個陣出咗好多靚款咩lollipop

三叔

same

第二部係佢

以前見家姐用嗰部粉紅色
有枝筆

用過幾部三叔之後就轉蘋果

我勁想要藍色
但呀媽唔比買

我用咗次就轉會

佢係咪廣東話嚟

一轉返唔到轉頭

習慣咗

佢扮毛澤東

我都係冇番番轉頭

比我嘛
嗰陣呀 2千蚊一部電話已經好奢侈

再用落去真係喺部機死之前我已經比佢激死咗

演唱會

我真心唔明 點解可以咁易跌

杏仁真係好蠢

對呀
讚聲
小樂都有

可以換電係唯一好處

叻過熊貓

我宜家呢部都靠累緊要唔要換
得返78%定等佢再跌低啲先

杏仁笨一點啦

換我80都頂唔順

唔支持會絕種

拷類

點解可以咁厚面皮

杏仁真係脾氣好好

杏仁嘅鎖骨

下一站幸福不是電影吧

牛奶熊

細個好驚嗰個叔叔

依家睇翻 少炆

好q q

第一次睇 真係好憎佢
咁樣樣傷害慕橙

唔太記得套劇講乜
淨係記得佢又摸慕橙老母
又偷睇幕橙換衫

子奇

愛德咁高調好咩

應該要拉去火化

想像唔到杏仁要同史經理起埋一齊

威脅佢

杏仁唔會覺得佢前言不對後語咩 俾子奇一句就唬爛過去

佢個腦正方形

竟然唔知

建議將劇名改純情小杏仁

有一排係fb見到好多人改名做純情乜乜(日文)

回憶翻曬嚟未

見到個師姐買咗
好羨慕
仲有一大抽電話繩

gay

googled
發表日期 約 2009 年 12 月

純情小朋友

我個fd係純情小羊

係呀 我家姐當年升中一就係用佢
我自己就覺得好姣(sor) 覺得睇落去得個樣 唔實用就冇興趣

下次一齊來一間

萌萌環環

笑什麼啦

啲制好大粒好好撳
個蓋嗰度顯示出嚟啲公仔都好可愛

一陣打麻雀夠唔夠4隻腳

嗰陣韓系機真係好多人用

不夠啦

家居almond好靚

Yes 個陣韓風啱啱起 LG依個系列真心好成功
聽我家姐講同班好多人用

到我升中個陣就係啱啱興touch mon

大家準備瞓？ 播唔播多集

睇你

想打麻雀

都幾cute 但唔太實用咁 又貴

咁都係唔好

冇人 得3個

我搵到第4個

誰？ 能夠找到我

Jobadownload咗app未

瞓先
聽晚再打
對不起

好啦

早抖

yup

早抖辛苦了

房號幾多

come on

爆房

淨識打香港牌

243913

入未

早巴呢

居然打牌

會唔會自爆手機 我連咗手機號碼

我走啦

唔會啦

原來你嚟 唔會架

咩事 早起係咁出銃

咩意思

輸曬俾你地自摸

冇睇牌打
又叫死糊又睇錯花

佢好似出咗2-3次銃
即係佢一個人賠曬
因為佢打隻牌俾人食

原來係佢成全我

我load唔到 一到我就對部手機出房門

唔係 你自摸多

三缺一

你打唔打白元走咗差一隻腳

是啦 要閃了 聽日早起身上堂

習慣了

我冇入房喎

完咗？

入唔到 下次再打啦

睇下小朋友

我見冇人理我所以quit咗

聽晚等盧耀玩啦

聽朝開post

你聽朝起咗身未

起咗
要去買麵包

咁難得

因為好想食

買咩包？

你成日食嗰個包包想了很久

我D gem都未食哂。

我聽日決定要買兩塊極生同一罐gem
但未決定好買咩味

你會留番黎淨係搽嗰款包
定其他嘢都會搽佢？

咩麵包令你起到身

你點知極生好食D架？

睇定先：

咩都tea，食哂再試第2隻。

等緊有touch id嘅iphone13

因為極生係淨係冇加蛋
但有加北海道牛奶同牛油
而極美就冇加蛋同奶
所以我覺得極生會出味好多 同埋韌啲(?)

肺巴塊包

睇你上面張相 有好多款醬都好吸引

我也想念它了

你又幾精，我都覺極生好食D。

想試埋石榴石草莓

好似好正

想試極美

就爆po小朋友等唔到聽日

有人送左盒一蘭拉麵比我，連埋上次D雲吞食，好味：

極美好似普通炸。

咁咪好重麥味

幾正湯底平時出去食會更濃

你鍾意呢隻麵質定公仔麵質嘅一難？